[埃之溫] 牙真與牙英睡在一起...

想問下連登有冇fbi看住 我有少少嘢想講

有生之年會唔會睇到牙宮同英妹訓埋一齊

講啦
我掩護你

為左今佢地可以和好
我會縮短你有生之年

冇可能
佢兩個係世仇

呢個反面前
我要既係反面後

想訓佢地

交戲姐

下== 邊有反面

489又FF？

癡線？

我晚晚都攬住佢兩個一齊訓 有咩咁大驚小怪..

牙熙你做乜咁張揚...
係咪想我講比D社知...

牙熙掛住孖妹😭

我都想同柔理訓埋一齊

g chi
呢度冇人會阻止你

阻止?娛樂台有人夠我打?

牙宮係雞係錢廁

喪清同牙笠應該有得揮

搞我柔理 想鬥射??????

我娛樂台風紀佢娛樂台傻狗